14歲做ptgf，係咪痴撚線架？

重要有班厹應佢
個班人係咪戀童癖 ？
到底而家中學生流行緊乜？有咩風氣
我真係睇唔透
佢父母一地好撚傷心
中二學人做雞 cls

中二已經有少少波

你叫平胸港女情何以堪

高148

微波

睇唔到對眼都知柒

好出奇咩？ 暑假個排見過12

12 係咪我太out

犯法

一定要屌？

波都唔想掂啦

拉哂班戀童

佢個樣 G奶都無用 我要平胸好過

哇屌 我連佢咩奶都唔想諗 小朋友黎

報警 好不安

14歲仲大波過我

好細個

都痴撚線，咁撚細個出黎企雞

唉屌，依家咩世界 唉

唔做pt
唔通做ft?